將軍澳手足入一入黎！！！

大家幫手傳開去啊 唔該你地
今晚2100！！！！

推！